[贏國］華爾街日報：美國將取消中興銷售禁令

據《華爾街日報》引述消息人士指，美中兩國就解決中興通訊爭端達成共識，美國將取消中興通訊銷售禁令，但中興將被要求大規模調整管理層及董事會，對此，中興方面回應消息屬實。雙方正在努力達成緩和貿易緊張局勢的協議，但有關細節仍在磋商。

又...

如果係真
西方文明又距離滅亡行近一大步

連登侵粉又贏

連登又贏

侵留返一條後路都好既
費事贏國發窮惡

心水Ching

中興終於死狗

誰是消息人士